有無人同我一樣覺得國歌最尾一句應該要重覆多一次

首歌無論語曲篇都一絕
但硬係有少少到喉唔到肺
如果”我願榮光歸香港”重覆多一次，就不撚得了

支持
宜家已經好好，唔洗改

推

重複一次就變得有啲累贅，影響咗個連貫性，唔改好啲

唱多次就變pop music 唔夠莊重

我覺得最後個港字可以拖到好長好長
長到音樂完哂得返人聲咁
仲要愈長愈大聲